5.24 香港人表態，反惡歌法

惡歌法對你有咩影響！？

定係你相信政府，唔怕

屌你啦！有無意圖你條仆街政府定，條法律模糊到仆街，定你咁的民望要我地香港人信你啊。再加上點解要迫我尊重極權

首歌本身就無問題，身為《義勇軍進行曲》作者的田漢重要共慘黨批鬥而死
首歌本身就係反抗歌來，個問題係比個獨裁打壓的政權利用

#12Jun #民間集會團隊 #集會 #中環
「重燃初心」─ 6.12一周年集會
日期：6月12日（五）
時間：19:00-21:00
地點：中環添馬公園
🌟不反對通知書申請中
Link:

當然大家都知或可能收到消息

唔批不反對通知書的可能性就高達99%

但大家唔好忘記，我地從來唔洗黑警批准先出得來發表意見
我地唔會退步，跟從不合理制度上的守則

所以同時有手足搞

反惡歌法大遊行
5月24 1:00pm 起步
銅鑼灣Sogo -> 中環遮打花園
#切勿帶任何違法物品
#終極和理非
*本遊行並無申請不反對通知書，請自行承擔風險
#惡歌法 #反惡法 #港島 #遊行

反惡歌法。 序章
你覺得過去一年自己所做嘅野係到底抗爭定係革命? 你覺得自己對於光復香港時代革命呢個口號又付出咗幾多?

去年6月至今眼見身邊手足一個又一個被罰黃牌紅牌，走嘅走，消失嘅消失。 抗爭圈子變得越來越細係事實，但主因卻唔係因為手足被捕，而係香港人真係好鍾意外判，連革命抗爭都要外判。 出錢比意見無疑係香港人強項，但好多問題唔係用金錢可以解決。

由去年6月至今見證整個運動高低起落，或者真係走得太前，一回頭先發覺200萬和理非唔見晒。 無民意授權嘅抗爭只會淪為小圈子搗亂，最終做任何事都唔會得到認同。

國歌法將會係5月27日進行二讀，一般二讀通過就會即日完成三讀並通過條例。 國歌惡法明顯係一條莫需有罪名用於打壓異見者， 嚴重踐踏香港人道德及自由底線。 若法案通過，香港人將世世代代將生活在政治黑暗之中，到時候立法會選舉亦無法挽回敗局，23條將會成為摧毀香港最終的一根稻草。 到時候沉醉係奢華物質生活嘅香港人大夢初醒，先發現人頭經已落地，後悔當初無為自己及香港下一代付出。

勇武同和理非都係民意嘅產物，兩者相輔相成缺一不可。 無民意同和理非支持嘅勇武最終只係一套獨腳戲。 舊年10月至今，勇武手足一直擔當抗爭主力。 中大及Poly一役元氣大損，但仍然無畏無懼為香港人抗爭。 今日香港人面對國歌惡法挑戰，若再慣性將抗爭責任推卸比勇武手足，不單止無辦法阻止法案通過，仲會令手足傷亡慘重。

2020年5月24日，希望香港人可以再次承擔起社會抗爭責任，不再去依賴其他人，學識用自己雙手去改寫香港歷史。 再一次用民意向國際展示香港人嘅團結同堅持。

反惡歌法

推

tui tui tui

驅逐共黨，還我香港

快到你

pish pish pish

食屎狗

push

又可以屈毛了

Pishhhhh

我跟足投票出ＰＯＳＴ輕鬆好多
唔洗我自己諗要出咩ＰＯＳＴ

快到痴線

快過神驅

push notifications

50cents呢?

大家努力

pish arrr

變咗慢速神驅

今日去邊度開台

惡歌法點二讀?

垃圾會話你聽

岩先仲係隔離見到你
諗緊做乜突然唔見
原來走左黎mon post

狗眼看人妻(失敗的拉手)呢

要入油

有咩

人越多越安全, 希望多啲人肯出

要入d白花油

油dee

tui ar tui ar

邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

twitter永遠都無人 我真係唔知我出咁多戰術post做咩

但佢唔會睇到

twitter任

佢唔會入嚟

上熱門

每日都做

Push

庫仔成日留一兩個回覆就走

熱開

why

佢要搶#2

支持！

佢真係好似好少入嚟啊嘛

每日都睇三上

高高高

it's mine

唔好死
精盡人亡

up upu up

惡歌法係一個好名

見到限聚令可以咁玩法 我覺得popo隨街播國歌捉人既時代不遠了

出血未

絲打唔驚

記底白車電話

成日咁快手

佢唱咪得,洗鬼播

有notice

做咩啫

有留已經好幫到手

熱開第九

唔想少咗個手足

長mon，唔夠你玩

已上熱門係中間位置
最少推到15分

大家路過pish多幾次

係咁啱先入嚟㗎

何況差唔多每日都係九點鐘出po

其實連登長mon好攰
分化鬥黃post都好多，見到都唔想睇

唉

我已經無入時事台
睇都睇係睇住個大熱門

都要發掘下啲值得推嘅po嘅

到時記得準時返工

星期日你要返工?咁慘

熱開第三

推田

第一先走

好波

如果依家再有有不反嘅遊行集會你地估會有幾多人

十萬咗近

無不反就睇大家心態同決心

其實作用唔大, 唔需要受咁大風險?

如果民陣呢

pish

一定多

但係借限聚令所以都係唔會批

民陣應該幾十萬
民集會少D，民陣係連老泛民Fans都會出埋來

民陣遊行=黃絲大集合

你係咪覆錯呀

pushhhh

限聚令你有一日都要反
因為佢無限延長到咁已經=惡法
唔關疫情事

我樂觀d,如果71有不反加全體kol吹雞
應該可以上返百萬以上

不過應該都會ban

唔算，有部份真係假都唔撚出

Hello

唔係阿,點解咁講

遊行，示威
除非佢屋企附近有活動／眾籌問題

好耐冇見啦

都係嘅,身邊有好多件都係咁

如果沒有發生警暴，根本不用擔心獨立調查
如果中共肺炎不是來自中國，更加不用擔心國際獨立調查

我以為呢一句應該係覆樓主㗎嘛

係啊

起來，不願做中国的人民

咁樣覆好似合理啲啫

不過是但啦

反動歌曲

Oushhhhh

好！人多就有得打！
火魔有cover

作者比共慘黨批鬥死佐
首音樂重要比人拎來用

抗日戰爭關共慘黨撚事咩

關事

唔係多得日本人，中共都唔會執政呢

Pish

沒有日本仔，沒有共慘黨

Tui

「在抗戰前，我們的軍隊曾達到過三十萬，由於我們自己犯了錯誤，減少到兩萬多。在八年抗戰中間，我們軍隊發展到了一百二十萬人。你看，日本不是幫了我們的大忙？這個忙不是日本共產黨幫的，是日本軍國主義幫的。」《毛澤東外交文選》

其實算啦
仲搞咁多

之後支那屌9你傷害民族感情

推吖

樓豬一句已經ko咗我
大把黃絲連民陣都懶得出

tui

和理非出嚟

上次澳門酒會，台上唱偽愛國歌曲，台下包括柒婆個個拍手跟唱，狀甚興奮。唯獨柒婆個老公垂手合嘴，神色漠然。如果惡歌法一立，恐怕林兆波都難辭其咎，難逃罪責。

Twitter又著火！今日香港國際焦點整合！

Credits to owner

呢度開好唔好

TVB廣告商？明明係維穩金主、黨媒合作伙伴

支持

527 見

一定ban啦憑乜嘢要俾機會你聚人
當然就算有不反佢中途搞9你玩突襲都得
真係唔明呢一刻仲俾張紙綑綁嘅人咩心態

好

我都唔知有呢個page

call 人先

bump

TVB廣告商？明明係維穩金主、黨媒合作伙伴

送頭日

是日電台

TVB廣告商？明明係維穩金主、黨媒合作伙伴

不了喇 都過硬 仲出黎做咩送頭咩
有一千人我比個叻你

真係睇佢對香港嘅愛有幾深
上年我都間唔中偷懶推frd甩底

up

721 831 101 1111

524
推！

入嚟播古典

反惡歌法

香港人上陣

推
唔好話單拖一個人就唔去

一齊行岀嚟

我反對你個反對

p
u
s
h

P

U

S

H

推返上熱門

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

出黎啦

唞夠啦

push,成個版面俾其他垃圾推到見唔到行動PO

524 惡歌法

一國一制有咩唔好

推呀

不了 有限制令 以後放棄抗爭算

523一定一大堆人問點解要出 叫唔好出
希望大家堅定
唔好俾人講兩三句就動搖
小弟求下大家
我哋冇得再縮

推！

行動post冇人推
得番D垃圾post

推行動

又送頭

撐撐撐

推，反惡歌

行動post推

冇不反
黑警會比你行？
搞手思想仲停留喺上年？

「警世」請慎防行動撚！

快一周年，預備心情

又話要攬炒嘅過咗佢同23條咪加速攬炒囉，依家又話要反對? 連登仔真係

推啊

瞓撚咗幾耐？冇讀書？

傻仔先會出去送頭

到時拉左你，告唔告得入，話知你，反正亂鳩咁黎

推上熱門

你咪返屋企瞓覺先

侮辱又點 首歌又唔係屬於香港

你哋五毛又用上年個招？
「唔犯法洗乜怕送中」

而家唔係鳩拉？
收皮啦你 仲要用港共宣傳單張

成個熱門都係deer同屎家軍 集中一個po講唔得咩

問心 大家想唔想香港獨立建國

推post啦 鍵盤戰士

524 527

推推推

無推到熱門嘅

我支持國歌法呀

宣誓讀錯一個字都dq

我準備好

524 港島見